點解香港嘅主流觀點永遠都偏向係 悲觀失敗宿命燭光弔念回顧懷勉過去回憶?

點解香港嘅主流觀點永遠都偏向係
悲觀失敗宿命燭光弔念回顧懷勉過去回憶
輸咗三兩次就無限放大到自己好似輸咗一萬次咁
你BB仔學行路嗰陣, 會唔會跌咗兩三次就認命, 坐喺地下喊, 然後永遠都唔再學行？
唔會
究竟呢d係乜撚野DNA嚟？
點解會有呢一種思維？
好似
一個大浪衝埋嚟
你第一個反應，唯一一個反應就係
唉冇㗎喇，一定會比個浪衝走㗎喇，認命啦
而唔係，我可以發明一架航空母艦，潛艇，飛機
可以比呢個浪更加強，可以衝破呢個大浪，甚至飛越呢個浪
而得到最後勝出？

點解你哋諗野永遠都係"被動失敗"而唔係"主動勝利"嘅？

push

幫手push下positivity先

大把支那豬五毛散佈失敗主義 demoralize

推

我由第二位義士自殺開始都講
弔念活動可以有 但成日都有弔念活動 只會散播恐怖同悲傷
人唔可以長期活係呢種mode
點樣化悲傷為力量先係關鍵

失敗者

中國人鍾意扮受害者博同情

鬼佬鍾意諗方法去勝利

嘥氣啦呢啲阿豬阿狗頂唔順就係咁先
悼念呢啲廢柴托柒咩都冇做就自殺死

一個字：溫室小花

因為某国課水係呢度放負

因為D人定義放負=實際, 有智慧, 睇化
正能量=自high, 天真, 幻想

同埋最緊要係個面子.
放負, 結果係好會話自己謙虛, 結果唔好會話自己好醒, 一早講中, 唔會無面
正能量結果好無野, 結果唔好會比其他人話"炒車""柒""做人實際D好"
呢種氣氛下唔好比人話"柒"變左生活主要目標

呢D野一早溶曬入生活入面, 你睇下2登幾多post會話"毒撚最忌有自信"

下

你去房屋台睇下

D人好正面喎

好似冇事發生過咁

宜家個環境唔好咪會懷念過去囉正常人性嚟

因為引導大眾悲觀之下就會容易做到下面嘅事

1）扯上去良心、良知去判斷事物，感情行事，唔講目標同實行嘅效率，將件事宗教化咁去run就會有信徒源源不絕嘅貢獻
2）失敗主義，永續社運，如果同埋當權者夾埋仲可以食兩家茶飯